買 apple watch 4定3 好?

apple watch 4 個心電圖唔知幾時有
3 比4 又平成千

4

有新買新

利：用緊3

3

新啦緊係。。。

4 for sure

用緊2，有心郁過轉唔轉

原本想買3, 後尾睇過好多information 同評價，最後決定唔慳嗰一千，買s4

利申：未用過apple watch

3,4電一樣
心電圖應該等十年都未有得係香港用
買3

等6啦，兩年後科技會再發達啲

準備出去試帶
睇下44,42,40邊個size啱自己就買邊隻

左邊S3 42mm, 右邊S4 44mm

感覺上分別唔大

等心電圖用得先買4

agree

無腦先咁樣比較...4個full mon 大過3好多
利申，用緊4

4,mon大，64 bit
錶冠有觸反
喇叭大聲左（雖然無乜特別）
錶面多左

4
個moon太吸引

4 因為靚 呢個理由得唔得

黑底唔大
Full screen 靚好多

分別好大wow

現場好明顯

4到而家都未有貨😭😭😭

我補多張. 左S3 42mm, 右S4 44mm.

真實睇係差好多. 你睇S4 d 公仔大幾多就知